其實Jared Leto 做既Joker 都唔係太差姐...

只係造型睇唔慣.
Blade Runner 既佢型到hihi

根本成班就俾三部曲個個定哂型 接受唔到新事物

其實Jared Leto俾人吹大左就真
極其量只可以話佢戲路廣，所以好多時擔當d獨一無二嘅角色（例如Dallas Buyers Club個人妖）都可以令人眼前一亮，但相反演d唔係無可取代嘅角色（例如 Fight Club條二打六）其實好一般，基本上揾其他演員都可以有類似效果
而到佢出演d之前有人演出過嘅角色例如Joker, 更加係人比人比死人

唔撚係掛 Requiem for a dream 嘅表現
都証明唔到佢係一個好演員？

講起Fightclub ，有d畫面似香港而家咁.

dllm 係到講埋d 廢話 擔當獨一無二既角色就梗係眼前一亮，屌你主角黎架喎。咁做d 二打六無發揮空間又可以點唔一般啊

認真討論都要屌老母

首先，重睇啦，人妖係套戲只係配角，Leto 係以 supporting actor 出現套戲入面

而 Fight Club 個二打六唔係真係二打六 (本身唔記得左角色名)，Leto個角色都係配角黎，佢個角色本身就係 project mayhem 入面主角一人之下萬人之上個定位，但做起上黎完全體現唔到

更唔洗講 Joker 呢啲超過一人做過嘅角色，相比其他演員之下Leto真係黯然失色

其實唔明有咩好比較
根本就唔同嘅平行宇宙
一個科幻片 一個現代片 點比？

關咩事 JP同HL既Joker夠唔同風格咪一樣大把人讚

劇本垃圾

本身ss 個劇本就垃圾

期待佢做marvel morbius既演出

嘖

但小醜女身材同造型好正.

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

佢真係做得差，唔係話佢做戲唔得
唔知佢發揮差定導演差抑或劇本害9佢，總之出嚟效果就係唔好，極垃圾

跟本就係演緊兩款唔同嘅精神病狀態出嚟
係角式定位問題

太少戲份

我好夠膽講 十個人睇起馬有一半睇唔明 之後開始跟人口水尾係到讚

睇個討論區就知幾多人睇唔明

其實真係有咁差咩? 我覺得佢既小丑係好付合套戲既style comics+浮誇

好似interstellar 同Inception咁. 個ex睇到訓著都話好好睇.

我覺得Inception係識唔識睇戲既一個考試黎

你真係唔識架喎
成個project mayham 跟本就冇架構 何來一人之下
成套fight club 都係反緊階級
仲有人地叫angel face

inception都叫考試？好易入口喎，點睇都係似娛樂多過考試